柯柏良係咪係又撚狗？

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街